你如果很幸福 半夜的簡訊我就無需回覆

因為你的悲喜已經有了 容身之處
我也 能有 最純粹的孤獨

好想搵佢 但已經冇話題再講

過左三點好耐啦

Hi巴打又係你
原來呢個P牌ac一日淨係可以出一post 真係等足24小時先出到post

係,P牌仔無人權
你又返緊工?

唔係呀 琴晚返完通宵 之後連放幾日
好攰 但又唔捨得躝去瞓

唔敢再搵佢

支持
訓教幾時都可以訓 但人生享受到既凌晨時間 會越黎越少

我都係 其實我set左個deadline比自己 3月就要真放底

夜鬼係會好enjoy凌晨自己一個人嘅時間
btw 你洗唔洗返工咖其實

真深夜好靜,再配埋夜色
如果間唔中飲少少酒 有半分醉意就仲正

唔洗返

前排頹到仆街真係會夜媽媽飲酒 真係好正
咁係咪讀緊書？

以前唔明點解D人鐘意飲酒,特別係啤酒
近幾年開始明但我唔係因為唔開心先想飲

係讀緊書

我岩岩又去左飲酒
怪唔知得日日都咁夜 唔洗返學好正

自己定同fd
我都想飲不過懶得出街買

其實我想返學太耐無返過學 好悶想返去識下新fd or 同fd 吹水

同fd呀
快d襯讀書識多d人 出黎好難識

你就好 我好耐無同過fd飲
我指係bar飲

我之前會成日同班fd book酒店飲 飲到癲
呢排唔敢去酒店先落返bar

笑左你BOOK得酒店睇黎你都預自己會醉到不醒人事
利申未試過,而且我覺得飲酒飲到全醉好似無半醉咁好feel

我地係買酒上去飲 好正咖其實
差唔多次次都飲到醉 痴線

咩酒?有無買baileys好多女仔都鐘意飲
你/你d fd會唔會發酒癲

vodka blacklabel 燒酒啤酒個d 不過都係開心事台再順便飲酒 飲飲下就醉
baileys正呀！勁想試士多啤酒味 朱古力味都好好飲

咁多款酒有無飲過純米大吟釀個類,個類我覺得都唔錯
見你咁講就想像到個情景 好正一大班FD一齊飲酒9UP講心事
2019聖誕有款限量比利是朱古力版本,金樽